抗爭 - 戰略, 行動, 心法, 商業攻勢 post 整合!! 推返啲有用post!! 花邊post沉底

戰略篇!!
實事實幹! 攬炒巴既英國戰線需要大家支持!! 因為要登報!
【 突發】《中英聯合聲明》之戰眾籌上線！

美國戰線需要大家支持!! 大家快啲Share去Facebook或各大平台! 謝!
同時Petition 以外需要更強力可行方案!! 有冇人可以聯絡美國既議員!! 推國會支持法案??
點解香港人權及民主法案Petition 無人簽!!

行動篇!!
沙田及上水遊行, 請與TG GROUP 內協調文宣用品的印刷及派發,
加強一般市民對問題的了解,
非傳統遊行路線, 小心對一般市民的影響, 盡力拉攏他們的支持, 減弱他們的反對!!
光復上水! 反水貨客!
[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

713消息發佈TG:
713光復上水公海TG:

沙田區大遊行! 反對DQ市民參選資格
【714沙田區遊行】已入紙申請不反對通知書

金鐘大集結!! 民陣將於7月21日發起集會，針對獨立調查委員會，徹查警方多番濫暴，並重申五大訴求
[快撚啲同我入黎推撚爆佢] 民陣721金鐘集會

心法篇
團結!
意見不同但團結一致!
不割蓆! 不指責! 絕不離場! 容許大家既IDEA互相競爭辯論, 摸索出一條新路!
【團結】無大台嘅抗爭，我哋應該無時無刻激烈咁互屌。但冷靜之後要記得我哋係同路人

連儂牆加BUFF可以照搞，只要 避免我駐敵擾 既問題就可以！對準政權！
[苦口婆心] 連儂牆不宜死守

（請幫推）今後應對連儂牆對策分析

法師出控技, 混亂班黑警, 拉一派打一派!! 減攻減防加混亂!!
[推呀]入黎我教你分化班黑警!!!

商業攻勢篇!!
中銀擠提撳錢! 內附TG GROUP更多相關資訊!
【18區公投】大家想去邊間中銀排隊同撳錢？

TVB發現雷聲大雨點少就會唔驚你!! TG group 請人做統籌搞搞啲抵制行動
要將全部TVB追星會 變CCTVB新聞自由追悼會

隨時 - 抵制TVB -

留意各個品牌! 罷買之餘, 去佢地FB 專頁暢所欲言!!
［經濟制裁無綫大行動］TVB廣告商list

Focus 係三聯, 中華, 商務 三間書店
【十萬火急】千祈唔好畀學生啲買書錢去曬「送中」！（跪求大家幫手大力推！）

吉野家, 大家明啦, 比佢見到生意額既分別好唔好???
FB小編譏「獅子狗」被炒 吉野家母企合興：自己撐警 對發帖極為憤怒

清醒! 初衷五大訴求:
一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、責成獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行雙真普選
四、撤回修例
五、撤回6.12暴動定性

警戒「社會信用評分系統」及「多功能監控系統 – 智慧電燈柱」

讓花邊post沉底

清醒! 初衷五大訴求
一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、責成獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行雙真普選
四、撤回修例
五、撤回6.12暴動定性

讓花邊post沉底

自發又好, 統籌又好, 遊行文宣用品印刷不可少!!

清醒! 初衷五大訴求
一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、責成獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行雙真普選
四、撤回修例
五、撤回6.12暴動定性

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

.

Push

push

幫手推番有用post

720好似取消左？

麻煩fact check

實用！！ 推

推

順便推埋個懶人包出黎啊
【文宣】社會信用系統懶人包

【推上熱門】713光復上水資料

我淨係CHECK 到我貼果3個遊行係有人搞緊咋
旺角就真係唔知
如果真係取消左, 要推個POST話比大家知

任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你

提番大家今晚7點有野食呀！

7月12日（星期五）
銅鑼灣告士打道250至254號伊利沙伯大廈6樓
7:00 伊利沙伯大廈地下門口等
黑衫，囗罩做記認

民建聯晚宴踩場tg group

啱啊 推

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 7/13 光復上水 15:30 北區運動場 7/14 沙田遊行 15:30 車公廟

每日一推 推到連登唔再係連儂登

推呢個post 集中火力今個星期六日死線

無回應721升級

720旺角遊行取消 集中721升級
720旺角遊行取消 集中721升級
720旺角遊行取消 集中721升級
720旺角遊行取消 集中721升級
720旺角遊行取消 集中721升級

而家開始只推有用既post
打飛機post 只like 不回

Pish

啲花邊post 唔好負皮唔好覆

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、責成獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行雙真普選
四、撤回修例
五、撤回6.12暴動定性

我無野講 我要見律師 我唔解鎖 我唔簽野 唔好兇我 我要食飯 我要飲水 我要毛氈 我投訴你

藍絲表示愛國愛港撐警請罷食，廣傳

TVB tg group 好多spam，如果想直接行動請入呢條link

TVB 廣告客戶名單，有齊FB link，留言Template